就算世界上有十億個平衡世界，你都未必可以搵到第二個自己

平衡世界既年齡應該同宇宙一樣

大部分人認知既平衡世界都會以為自己存在，可能係以而家或者另一種既職業身份生活。

但其實如果諗深一層成件事會好唔合理，因為當你有機會用非你所在既世界生活既生活時，啫係所有平衡世界都有其隨機性係到。

但當唔同世界有左隨機性之後你根本就無乜可能係其他世界見到你自己，因為自宇宙大爆炸後所有平衡世界都經過左以億年計算既變量，甚至地球都未必會係其他平衡世界中出現。

即使有地球，只要係地球上有唔同既小小變量都可能令你出唔到世eg.你某一個爬蟲類祖先當年溝左第2條女咁，所以你想係其他平衡世界搵到自己既機會係微乎其微。

續

平衡世界係包含哂所有既可能性，所以一定唔止十億個咁少
係，可能有好多個平衡世界都冇你既存在，但同時亦都會有好多個平衡世界有你既存在

假設有無限人口

咁平衡世界既"你"係咪真係"你"?

我唔係否定其他平衡世界既自己一定不存在，但你所講前者既好多都多過後者既好多好多。

假設有無限個平衡世界，而我地既存在只係出現於某部分當中，因為個基數已經係無限，所以我地隨機出現係某個平衡世界中會遇到另一個自己既機會係近乎0，但非0。

不如你講左你點去 平衡世界先？

平衡世界？平行世界？
個人唔信有平行世界 所有當刻決定都係過去影響
根本唔存在有第二個選擇到既決定

你下一秒都分裂左個平行世界啦，果到咪有你囉

睇coherence 2013

你點定義「你」?

乜撚野係平衡世界
同永動機一樣

由你老豆老母中出果刻
已經分裂左99999999999^999999999999個宇宙啦

agg
所以跟本假設，實際係冇

明天照常返工吧啦

每一粒沙(塵)飄去邊每毫秒分裂一個同等宇宙一定冇可能囉

平行世界既第一個理論係講隨機
之後先引申到隨機選擇
而且你覺得當刻決定係基於過去，咁係因為你唔信隨機論

去youtube睇下量子力學d片
睇完真係巔覆哂對世界同傳統物理學既認知
平行宇宙又點會冇可能

每一樣野任何決撰/過程，都已經有量子疊加
有可能我地漫畫/故仔入便既內容，同一時間係依個宇宙/宙宇發生緊